唐心3真係好L 悶

痴根

睇完誇世代 一聽到糖心播主題曲 即刻熄電視

主題本身重複又重複
重要啲對白聽到想嘔

陳敏之做戲悶到爆
悶到連床上戲都可以令人熄電視

「有請小鳯姐！！！！熱烈地彈琴熱烈地唱！」

你叫阿輝出黎都冇咁尷尬